"Ik kan geen aanspraak op Miss Chetwynde vriendschap," zei Trafford, probeerde te glimlachen.
"That's All right.
Ik zie haar mezelf-nacht; zij gaat de Villiers', en je inzet I Sha'opnieuw te laat dit keer.
Ze zeggen dat Lady Wyndover is in de zevende hemel van vreugde over het feit dat ze zo'n ward, en niemand minder dan een prins van het bloed goed genoeg voor haar.
Moet je naar-night?"
"I don't know", aldus Trafford.
"Doen!
", aldus de jonge kerel.
"Er komt een angstige verfrommelen voor Miss Chetwynde zal een geweldige attractie; maar ik durf te zeggen dat wij ons beleid kunnen verdedigen."
Trafford werd al gauw links weer alleen voor de gay jonge Ier niet vinden hem ook vrolijke metgezel en Trafford beëindigde zijn sigaar in een bui nog bozer dan die waarin hij was gemaakt.
